政府修例禁四人以上聚會 婚禮喪禮等可豁免 真奇怪啊

港聞
政府修例禁四人以上聚會 婚禮喪禮等可豁免

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥宣布，因應疫情嚴峻，行政會議通過修例，禁止四人以上在公眾地方聚會，但工作間、婚禮喪禮等可豁免，將於周日零時起生效十四天。違例者定額罰款2000元，或最高罰款25000元、監禁六個月。

行政長官林鄭月娥說：「簡單而言，多於四人聚集便會被禁止，是違法；但大家可以想象，日常生活及城市運作有很多聚會是多於四人，所以規例提供了一系列豁免群組聚集，大概有十二項獲豁免群組聚集，即多於四人仍可聚集的活動，包括工作間的聚集，包括履行政府功能，如同今天多於四人，這裏更多人，所以我們正在履行政府功能，亦包括法庭、立法會、區議會程序，即這些法定機構的工作及會議可以繼續進行，亦包括喪禮及婚禮。」

坐監都係聚會
應該要禁罰監禁

集會可以用網上
冇人出剩係得手足會好大獲

黑警一個人都可以告你非法集結 仲洗4個人咩